覺得應該用法律制裁ID:宮城__良田嘅巴絲入一入嚟

你地嘅智商過唔過70？

樓主一定唔過

假膠啦，真膠就會收聲等個POST 沉啦

啲傻仔屌佢屌得特別落力，信到10足10